一齊走啦 尊重返今日和理非嘅努力呀

唔使等前線讓後排啦 一齊走啦